荃灣真係Hard Mode

荃灣真係hard mode
805福建幫斬手足
第一次水砲車
第一次中真槍
輪姦案又係荃灣
宜家仲要咁有手足懷疑比人丟落街橫屍街頭 唉

全部都係香港人
手足 我地一齊捱過去

11.14 曙光行動 繼續三罷

聽日同我全世界攻打荃灣

荃灣好似冇晒人咁，去晒邊？點解得手足一個係個到而冇人見到？